## 2015-02-22

### Añadido order desc al método category de PostsController


## 2015-02-07

### Añadido events
Añadido contenido de events. Funciona con EventDates, donde hay dos tipos de fechas:

- punctual: para un día concreto
- several: para eventos tipo exposición
